吳彥祖ig公開處刑鹿含！！！！

識睇一定係睇留言

隔黎個tb乜水黎

鹿含含樣好膠好tb 應該又執過

吳彥祖老左無咁靚仔都屌打佢

吳彥祖成個阿叔咁撚樣 拍埋小鮮肉到真係唔撚夠砌

男仔咁白真係好冇魅力

哇 成個男版劉珮玥咁

吳彥祖個嘴真係佢惟一嘅缺點

救命第二張鹿晗好乸型

鮮草插落牛糞上

連啲鬼佬都笑鳩鹿含

勁能醒一整天

咩撚叫鹿含??隻鹿點解要含?

鹿含靚仔過個大叔好多啦

exo班支那狗一走之後個個都打回原形
全部勁柒勁重蝗味

左面果張仲以為係吳亦凡

彥祖

吓

第一張圖吳彥祖個嘴做乜
P到咁樣衰？
鹿晗個樣應該執過嚟啦
個死人下巴越嚟越尖
個樣又膠又女人
一返大陸就柒晒

釘尿bb

咁留言呢？

唔知邊個鹿含，但吳彥祖老咗髮線高咗，加埋個嘴妹下妹下成個無牙阿伯咁

呀邊個好耐之前先話過韓星無男人味

唔係全盛時期嘅佢都可以屌打支那乸型歪星

型男 對 MK仔 ??

鹿含不嬲都女仔樣
呢樣真係無得駁

勁撚醒膚一整天

想知佢唔化妝咩樣

第一張都冇乜嘢，第二張真係好似女人

彥祖！

第二張成個陳茵微咁

崇洋撚

其實鹿含BB幾靚仔

太監/女人嚟講

俾你講一講 又真係有啲似

吳彥祖隔離成個人妖咁

見到哩張相
有一刻覺得慶幸香港娛樂圈既男明星都仲係算man
但諗諗下諗起隊學韓星既mirror就擔心香港既風氣都會跟韓國同大陸咁
化哂妝 唔男唔女

LOREAL MEN?? MAN 啊？ 得一個男人炸喎 圖中

代表緊Gay 定 娜型定 tb? 跨性別都用得

屌你老味 呢個世代 興蘿蔔面整到三尖八角咁
肯定笑鳩死 Daniel ,
Daniel 真係神造美顏 呢一代真係太多野比佢笑了 拍埋去

果然係Gay佬

屌騾仔啲fd

阿祖

個陣係韓國都算最融入到
一返支那全部現晒形 成陣蝗味
都未提個個吳亦凡 蝗味代表

呢句真 連登仔不願面對內地代表屌打香港代表

係連登仔先鍾意吹奏過氣大叔
心諗 乜撚野年代呀

逢紅必反 鹿晗貴為亞洲顏值TOP 5都俾班金鐘仔笑

如果講樣 香港代表我覺得係edc
整體先係吳彥祖

早幾日吳彥祖嚟咗食嘢 真人好高大 老咗都仲好型

同問 相知有無鹿含未整形前既相

屌你啦

點解可以咁tb
鍾意佢既女人算唔算有同性戀傾向？

老啦， 好明顯

吳彥祖好撚man喎

笑撚左 連登男神比件白臉仔比下去

我老豆望落後生過佢
我老豆68

佬味VS乸型

鹿含名氣屌打佢啦

第一張黑白都仲好d，屌第二張一有返d色件tb又白咀又搽哂唇膏咁企係吳彥祖隔離真係瀨哂野。

吳彥祖

中國都冇咩人識吳彥祖啦

支那鬼國有乜好稀罕

唔洗拍埋吳彥祖
鹿晗就咁自己一個本身都好樣衰

真係幾似女人

又贏

太監就有佢份

搵隻陰陽屎忽鬼拍男士用品真係錯撚哂

想比鹿晗屌

正常男人都想

我絲

: 我地型撚過luhan

邊撚個鹿含

睇錯刑鹿

一男一女

( Show Blocked User - 歌神張學友 )

香港就算唔係行man路線既張敬軒關智斌果啲都唔會有核突乸型既味道

男神老了

吳彥祖而家仲型過十年前

勁撚醒？

白人鬼佬呢？

我係仔都覺得鹿晗好型

呢個post講得出個個咩含其實係咩人多

新product line
Loreal Gay Expert

雖然覺得隻鹿含正宗韓狗不男不女style，
但不得不說吳彥祖老啦，唔係個種keep得住好型既老

唔男唔女死tb

含撚啦柒頭

吳彥祖好似多左頭髮

搽批盪式厚粉賣skin care 廣告

含咩話？

咁白唔好搞

勁能醒

油頭粉臉, 仲話咩top5, 真係得啲追星傻西先會like

牛唅

條友血癌末期，唔好再笑佢啦

呢個世界的確好多傻西追星 你吹唔漲

係 我係覺得你好拿型 不過係無賓周果隻乸型

都唔知而家啲𡃁妹鐘意啲韓星啲乜

誰大誰惡誰正確。
娛樂圈，夠紅搵得多錢，就係道理。

吳家下都過氣，香港以家轉風講彭于硬喇。

利申：反小白臉

67

有人問who is she

殘體肉撚酸

明明鹿含就靚仔好多
吳彥祖又老又殘

比人話似女人

見過吳彥祖真人
真係好型
見到果下呆左

韓狗名真係唔知想點
乜撚野鹿含

難分真與假

不過人地韓狗d fans 肯定多過清泉連登仔

我比較有興趣知嘅係邊個咁有創意幫佢改個名叫含

唔使睇年齡 一望落去明顯吳靚仔好多

鹿含個下巴尖到 整容整到咁膠都叫靚仔
得啲鍾意大陸同韓星既00後同毒撚先會鍾意佢 一個成熟少少既人點會鍾意鹿含

你冇野下話 啲佬味好出喎

咁咪核特囉 又老又殘

隻鹿成隻跟班咁

你算唔算係傻西追吳彥祖？

講真男人一向要國字面先有型靚仔，呢D面凹同拉長削尖面南真係好扯皮條好GAY，我以為蛇精男咁無TASTE要鍾意

幾靚女但可惜無波

最撚核突就係咁

你夠膽係連登反吳彥祖？

屌你老母咁撚重口味都有嘅

old都仲型過格離個件

講真連登仔反韓 洗咩攞三登男神去比，
你求其擺個八兩金落去
連登仔都會話處刑鹿含

成個女人咁

勁撚醒

鹿含以為係惡搞同音字 原來真係有條友叫鹿含
理撚得佢知名度有幾多吳彥祖又型又靚仔係事實黎

屌 隻鹿真係好鬼似女人

我追你老母呀傻西

祖哥真的老了, 呢2張真係完敗

睇回覆講到以為吳彥祖6, 70歲咁老
就算變左阿伯都一定型過隔離果件TB 囉

所以香港娛樂圈未收晒皮囉

歲月催人

名都衰過人, 鹿 去含

點解佢唔勇敢D企出黎，接受跨性別既認同?

大陸人嚟

其實係晗

希哥keep唔到了

鹿含型好多多囉唔該，隔離個呀叔被處刑就差唔多

m字額太明顯

吹在有啲囡囡鍾意含白淨大長屌

Fake plastics go away
Read the ig comments first

連登支那蝗蟲後代永遠接受唔到西人甚至 ABC 裡裡外外都比支那人優勝既事實

希哥古仔城城後生都係白，但佢地有屬於男性既charming，而唔係呢種油頭粉面

算啦，上兒登講靚仔
時代唔同左，啲千禧後大多數會揀鹿含

廣西人騾仔都屌 叫隻鹿含下係咪唔得呀

好尷尬

咩叫勁撚小夫一整天？

Daniel 係好型好靚仔 雖然頭髮小左老左

但都要搞返清楚
就係而家d女係鐘意 鹿含個d樣
要接受現實

你啱
本身審美觀就好主觀， 會隨時間變
無需要好似唐朝人走出黎話肥婆靚
利申： 彥祖係屈機

咁似支那人啲心態
接受唔到就要人刪post 垃圾

可惜既係
事實上食後生女既 多數係鹿含呢type
食唔知幾手西 就係吳彥祖呢type

呢樣真
而加啲靚妹仔就係鍾意鹿依type
彥祖應該係適合班中廿幾尾/中女
各有所愛姐

最搞笑都係成班金鐘巴打係到笑人地鹿似女人/tb/乸型
人地就食女 你就打飛機
利申: 兩個都冇特別鍾意/唔鍾意

根本兩個唔同type
能夠各自個type 做到俵俵者
證明兩個都靚仔

其實都唔好話淨係靚妹
睇新聞見到好多姜濤既fans都係中女加師奶
個年齡層都好廣泛
根本韓仔樣已經係深受女性喜愛
呢個係社會現實

永遠不能接受男仔打扮既
就係個d唔打扮既男仔

叫人刪post

擺自己老竇上枱咁撚戇鳩 圖呢？？
無圖你話你老豆係郭富城都得啦

而家女人鐘意TB 樣, 成身冇毛同乸型既就最多女鐘意搞到班仔男唔似男, 女唔似女咁就世界大同啦

冇撚玩啦，吳彥祖要食唔知幾多手閪

He is an unbothered king
d韓狗真係無撚腦架

亞洲紅過佢嘅人有幾多個

首先打扮有好多種，唔係得一類乸型打扮，就算韓狗都唔會淨係呢隻款
第二鍾意呢d ge女人唔代表全部女人鍾意呢款，大把都覺得呢種好核突

其實都係 而加個market就係咁

你岩啊
咁都要尊重返鐘意鹿個type既女人

我自己作為男士
我覺得Daniel當然係型啦

我係想帶岀
大家同時都要接受現實
個世界既審美感已經係唔同左

老實講鹿晗以前係韓國真係靚仔黎
返到大陸同吳亦凡果d一樣
柒撚到仆街

依家興搵女人拍男性護膚品廣告？

吳彥祖的確係老咗，但陣佬味係正嘅

吳彥祖都扮過乸型啦
成班人冇睇過美少年之戀

連登狗真係少女唔愛銼呀婆

男人睇吳彥祖係型 ，但女仔又好少話鍾意吳彥祖，應該都係鍾意乸型多

吳彥祖 P 到成個 吳鎮宇咁

打扮剩係得化哂妝既kpop韓星look? 收皮啦
識打扮都要打扮得真係型先得架

冇人話一定要
歐美 架仔風都可以好好睇
只係而加香港/大陸個趨勢係咁姐
佢地公司好自然就塑造佢哋變成咁

世界既審美觀冇唔同到
世界主流仍然係鬼佬個邊既審美觀
男始終要行man啲成熟少少既路線先至吃香

只係東亞呢邊既審美觀變左
仲愈來愈古怪姐

德國妹睇泡菜concert感動到喊

呢個我唔認同
因為歐美其他國家都已經有好多韓粉
我只可以講Man有Man既市場
美男有美男既市場

你睇返個世界最帥100
就會見到入面都有好多韓星

好多韓星係歐美開演唱會都係場場爆
YouTube 上亦有好多歐美fans對韓星MV既 reaction video
亦有好多鬼佬教化妝既video

所以我堅持
審美觀係變左
男人化妝既接受程度 亦都高左好多

美男應該係指關至斌呢類 真係似男性至可以叫男 而唔係整個容化個濃妝就叫美男

巴打講得好
特別最尾一段
無可否認個時代審美觀唔同左
但個人黎講真係接受唔到一個男人老狗成條乸形咁

你個名又改張學友

我自己個人覺得 化妝樣其實可以接受

反而行為舉止 談吐上一定要似返男人

無錯
夠成熟就可以了，言行舉止有承擔
有時見到fb啲留言同連登啲Post日嘈夜嘈
真係一笑置之就算

鹿含？

對 男化妝好閑姐 有dating出show join下event 化下妝 執示正啲 都係一份尊重黎
接受情度依啲就因人而異
事實就係有啲野的確轉變緊

鹿9互含
個名咁婬

點解吳彥祖個嘴成個鴨嘴咁

我作為男人都覺得鹿型過daniel wu

咪撚憨鳩，佢成日拍電影又出席支那節目做建築師

無人識Daniel，你瞓撚醒未

你就無人識你啦

點會夠skr 塵含果d紅。接受現實啦

男人老狗咁撚白 真係嘔撚心

我見襯都話佢好靚女

男人係可以化妝不過化白圈眼個D唔得囉
始終係CHRIS HEMSWORTH個D先叫男人

你話唔得就唔得？邊啲叫男人你嚟界定？訓撚醒未

我就唔知你訓撚醒未，去隔離兒童遊樂場啦!

巴打好主觀下
基本上 有賓州既 都係男人

黑白好似加滕鷹

彩色相正常返

但你成個亞洲都興呢d女人型既男人 事實黎

其實真gay 都唔會咁囉

咁又唔係個個韓星都似女人
事實真係鹿含特別乸型又娘味

Jackson Lay 鄭容和 呢啲都係韓星但一定好睇過鹿含好多

佢食咗個條女關曉彤 大陸好大勢力

鄭容和

唔係話佢基，我講真基都唔會咁女人

以前李洪基都算唔man果一個 都一定man過鹿含勁多

前兩個ok, 鄭容和就收皮啦

唔通我由細到大識親個d唔係女人
由中學到出黎做野身邊d女都覺得吳彥祖好靚仔好正
反而個個都話d乸型狗好核突，就算有人鐘意韓星都唔係呢種女人型

吳生髮線好高

我細個個時都同你一樣
不過而家身邊既女同事個個都話韓仔大陸仔正
The Rock 咁有型就反而話一舊舊好核突

利申 我覺得The Rock 好型好霸氣

歲月啊 無辦法

鹿含靚仔大叔好多………

the rock 只能觀賞

就算我聽到佢地話正個d韓仔都唔係乸型type,係正正常常個d
其實諗起女人鍾意個似女人ge男人=男人鍾意似男人ge女仔，都幾撚恐怖

改做型男囉

就算我個女7歲都唔鍾意個D韓仔款啦，雖然佢咁大個未睇過D電視

証明你個女係一個正常ge女仔，腦部發展好健全

K-pop 團可以請連登仔做形象顧問，
咁佢地一定好成功

哦…果條毁約支那狗...

高過你

KPOP會正式衰落,啲人睇返日本

吳彥祖條髮線咁齊
係咪人工整上去

吳彥祖就算計後生講髮型同著衫都冇得同鹿比啦
仲要人地唱得跳得

阿祖大隻d

無野好講 睇來已經係審美觀變左 而家風向就係趨向呢班偽韓人妖 作為90後一直覺得吳彥祖靚仔係定律 正如00後覺得男人唔應該出現佬味

相信過多兩年 連碧咸都會比人話核突麻甩佬

到時靚仔應該同女人一樣無格甩底毛 出街要茶唇膏 屙尿要坐底

呢個係撚彥祖

彥祖啊

白到佢咁但有男人味都幾難
有咩例子可以睇下

髮型著衫全部都唔關個樣邊個靚仔事 仲要講埋唱跳 吳係演員黎
使唔使講埋邊個讀書叻啲

全盛Daniel贏
但呢幅圖就一半半

鹿含靚仔勁多喎

戴有色大眼仔、搽唇膏、搽眼影
咁叫靚仔？屌你老母

鍾意鹿含應該都係d垃圾00後

含啦撚樣

中國先最多人識佢呀
佢一話投左被希拉莉 個撚個認親認戚咁屌佢做咩投希 屌鳩佢呢樣個樣 心諗人地都唔係中國人

其實班支那狗韓狗噁唔噁心？
成班不男不女
佢地target audience到底係男定女呢其實

屌 班細路識唔識批盪呢啲字

最估唔到竟然笑人女人樣既留言都係簡體

所以話 短短十年左右成個華人地區基乎轉哂風氣

艾 01-14
听说关晓彤让鹿晗怀孕了？

吳彥祖真係靚仔過佢好多

收返埋啦死乸型

好撚靚仔

學友又派膠

支那味道

而家支那去娘，去環，佢仲上到去

而家啲女做乜咁中意乸型

妹妹仔鍾意就得啦
理撚得你班人點講咩

鹿含個妝濃到同女人差唔多
我真係接受唔到囉

而家啲女迷靚仔都要問過連登狗感受

身邊啲frd都鍾意鹿晗呢type女人樣既男星, 明明吳彥祖梁朝偉呢d先型, 成人俾人笑我鍾意阿叔